【拋磚】【劣改】香港再出新logo

各位高手請出招